中國預言梅花詩又中！雲霧蒼茫各一天，可憐西北起烽煙

雲霧蒼茫各一天，可憐西北起烽煙。
東來暴客西來盜，還有胡兒在眼前。

如棋世事局初殘，共濟和衷卻大難。
豹死猶留皮一襲，最佳秋色在長安。

可憐西北起烽煙。 印巴大戰！！第三次大戰開始?????????